{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101047",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 북문로 샹보르"
    },
    "text": "VIPルームは最大2名まで貸室が可能で、宿泊は最大3名まで可能です。 総客室数は27室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 予約の基準人数は2人です。 客室内ではネットフリックスが利用でき、無料でテレビの再視聴ができるPOOQテレビも設置されています。 また、客室内にはノーハードPCが設置されていて使用でき、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。 ロビーではFAXやプリントもご利用いただけますし、WiFiも連動可能です。 ヘアアイロンが必要な場合はフロントにお申し付けいただければレンタルいたします。 全ての客室ではWi-Fiが利用でき、駐車場も広くあります。 客室には大型浴槽が完備されており、マルチ充電器もご用意しております。 また、フロントには食べ物や漢江ラーメンを調理できる機器も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "VIPルームは最大何名まで貸室が可能ですか？",
            "answer": "VIPルームは最大2名まで貸室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊は最大何名まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊は最大3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語でご案内してくれますか？",
            "answer": "様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "予約の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "予約の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスが利用でき、無料でテレビの再視聴ができるPOOQテレビも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはノーハードPCが設置されていて使用でき、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が利用できますか？",
            "answer": "ロビーではFAXやプリントもご利用いただけますし、WiFiも連動可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロンが必要な場合はフロントにお申し付けいただければレンタルいたします。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "全ての客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場も広くあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室には大型浴槽が完備されており、マルチ充電器もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントには食べ物や漢江ラーメンを調理できる機器も備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 409
    }
}